一人一句收埋左係心底入面既說話

你曾經係我既吉田禮 今日我供手讓你比人追左

點解我咁失敗

你以為我唔知咩

我愈係愛你 我愈係會想放棄
因為我好驚失去 成日諗不如自己放棄先 就唔會再要去驚失去你

不過我會努力 因為我真係好愛你

真心話：如果唔好成日管我飲酒我會更愛你

巴打分享多d 你鍾意左好耐但冇行動？

想一直係你身邊

我好想著起香港隊衣 同國際證明 香港人係得嘅 大場面都壓到場

我唔想對你死心

無野好問

好想知果陣你本身想同我講啲乜
我真係好蠢

我好掛住你呀

咁樣諗真係好傻，放棄左又唔係得你一個傷心。真係咁愛佢既就不斷努力提升自己，去到有一日可以比到將來佢，而佢又安心交托自己下半生比你既，你未唔驚失去囉...
管你飲酒係擔心你身體，唔愛你既話你飲屎水佢都唔會理你。有人關心你你珍惜下喇

雖然你講左當我朋友，但我都依然鍾意你

我唔想生存落去

我好攰

多謝你改變咗我，有緣嘅話就上水見

呀哥多謝你

妳知我鍾意妳㗎...

我知我地依一刻仲係好愛對方，但係你愛自己比起愛我多太多，你無可能會因我而減少你對將來伴侶的條件，依啲條件係我遙不可及的，我真係好怕連累你，我講唔出分手，但我一直等你唔愛我的那一天來臨，我願意被分手。

其實我真係唔想知你任何野 尢其是你同男朋友既事

我又想繼續追女仔，但同時又享受一個人既生活同埋唔想組織家庭

矛盾

好想同你一齊返

光加熱等於火

我會好好愛自己

我好憎你..但唔知點解自己中意你 好矛盾

你好不好 好想知道
希望兜兜轉轉 最終都係同你

老細
屌你老母臭閪
我想屌你個女

社會垃圾做死成世倉啦

我好辛苦

我愛你

其實我一直都未放低你

不如我地算啦

火加光就等於我

對唔住

冇事既

點解我咁廢咁失敗，小小野都唔識做做唔好

爸爸媽媽我真係好愛你地

我知你係揾我攝時間嫁
我唔應該咁犯賤去揾你去幫住你
你係個player黎嫁嘛
氹女仔梗係叻嫁
係你氹得我開心搞到我ff自己有機會揸嘛

我話我鍾意你 其實係真 唔係講緊笑

我好愛你，好想你知道，更想你都愛我
我愛到想同你表白，但驚衰咗連朋友都無得做
好想好想同你一齊到老

原來甘就分開左1年有多 見到你換完一個又一個 中出起飛其他女人 個心仲係那住那住 好辛苦 如果有機會 我希望可以係遠處望下你 就算我嘅情緒病係因你而起.............

唉

你知唔知我仲好愛你

我屌你老母臭西呀一唔岩聽就屌
講事實唔撚岩聽 我以後咩都唔撚柒講喇仆你個臭街
我就睇你幾時仆街死
女人真係對你好係唔撚柒得 睇你條仔幾時飛鳩你

你好大波好想屌你

我諗我係鍾意咗你
我知你有好多朋友
亦都知道好多仔鍾意你
你話過你男仔性格
同男仔好close好容易引起佢地誤會
你每一次撓住我隻手 訓落我膀頭度
就算你每次都秒覆我 覆我啲心心emoji
我都好矛盾 因為我好清楚你只係當我係朋友

好想你對我講真心話

你會係我心目中最可愛最得意既大寶寶

真愛幾時出現

做樣樣野都咁撚失敗 點解要比我出世

點解你要分手

因為你我去聽周董既歌

SCW,Amy, 你知唔知我由你中三個陣鐘意到而家 唔敢出聲係因為當時想了解你多啲先因為我從來都唔係玩弄感情嘅人

我知道咗你成為咗我朋友女朋友我就知道我同你越黎越遠

當知道你同我朋友分咗手有一刻的確好開心，其實我睇過你網上日記知你其實係好唔想分手而係為咗成全你個好姊妹 到而家都唔敢出聲係怕無咗無咗你同班朋友

其實只要見到你開心就夠 我唔會要求啲咩
如果知道/估到係邊個，請唔好起底

詳情呢？

愛需要勇氣

我好想對住你塊面放屁

其實究竟發生左咩事令你變到咁
明明一開始你好乖好純
但係點解依家會變左一個姣到仆街既女人
定係你一開始係扮哂野 令我相信你

當日望住你個醉樣
好想奶你塊面 除晒你啲衫
掉低你係間房

對三四個人有過咁嘅諗法
係咪有病

話俾我知 點樣可以識到你 至少俾我曾經係你生活中出現過一下 好唔好

以前嘅事我真係唔想提起 但係我禁唔住自己
我仲係好中意你 一秒都冇變過

對唔住
我鍾意你
但好似嚇走左你

我等左你好耐好耐

我想你有多啲時間陪下我丫

即使個個話你係仆街叫我唔好再鍾意你我都依然忘記唔到你 我好愛你 你幾好嗎

Sorry我冇珍惜你令你死心
我仲好愛你我仲想同你白頭到老

我屌你老母死全家

點解粒聲唔出走左去

我好掛住你
我好想去一個無人識我嘅地方重新生活

我冇鎖匙呀

你其實係咪玩緊我

想講野就打比我，唔好錄音啦屌你老母

你好吸引我 我好想同你講我仲係咁鐘意你

可唔可以一直行落去啊

如果可以俾多次機會我 我一定唔會放手

如果時光倒流 我想返去我地相識個陣

算啦，追唔番架喇

我想成為你既唯一

我鍾意咗你就快兩年啦
你係潛力股 但我唔係因為咁樣而鍾意你

我曾經好嬲點解你要咁對我
點解你永遠都係咁
後來我發現，你付出既係我表面睇唔到
你忍受我既臭脾氣 少爺仔性格
你忍受我係一個廢柴
呢兩年，我欠你一句對唔住
Angel,對唔住
你令到我長大
你令我知道咩叫做目標
即使你再唔係我身邊
我都會祝福你 繼續追尋你既夢想。

我極度討厭男人咸濕既本性

一直以嚟都好辛苦
情緒大起大落
開心時好開心 傷心時好想跳落去
你同佢都分咗手啦 點解唔可以灑脫少少
點解仲要任條女上你屋企入你account
點解每次同佢見面都要del哂我同你啲野
連我同你難得嘅合照都要del
佢一句𠝹手你就仆過去
所謂𠝹手咪又係攞𠝹刀hi一hi隻手
我連眼淚都未試過用嚟做留住你嘅原因
從來唔會喺你面前喊
除咗嗰次
但你咪又係走咗去
應該話就算我喊都唔會留得住你

如果我有一日因為你而出咩事
記住喺我嘅喪禮party要播嗰首歌
希望所有朋友去到 都可以玩得開心
你要身體健康長命百歲
我要你內疚一世

其實係因為我好著緊你

好想知我地係邊出左錯

我真係好鐘意你 三年喇 每次見到你都仲係咁心動
去旅行呢七日我視線真係無離開過你 伴你左右

我真係好驚冇左你
但我仲驚既係你唔要我

我好愛你，想一直同你走落去，求你唔好令我失望好嘛？